有冇人讀過coursera d online course

呢d online course其實有冇用？有冇認受性？讀完又會唔會寫落CV？

答你
1)睇咩course，內容係咩 e.g. 數理/programming 果啲對你搵工有用。其他科麻麻
2)睇咩學校出，讀都讀啲名校出嘅course
3)一定寫落CV，比左幾舊水港紙點解唔寫

1. 學到野嘅，
2. 但我覺得cert本身嘅認受性一般
3. 我會寫但擺最尾咁

1. 冇
2. 冇
3. 唔會

有用，冇認受性，有些寫有些唔寫。

我本身係CS同Stat底，我睇返佢CS同Stat/DS相關嘅course，覺得興趣班嚟講，coursera係幾好嘅，其他專業科目我唔清楚啦。

如果你係見啲junior嘅post，寫落去CV以表示你真係對樣嘢有興趣，我覺得可以嘅，但唔好claim你自己識或者你做過呢一行。

有好過冇
好似CS咁
上完做到啲野出黎>張cert

好有用，但唔會寫落CV

寫就當然可以寫上cv
但只可以show到你有興趣，同有少少底

如果求知識既話都幾唔錯

你可以加落linkedin,但CV可能有反效果

加完 linkedin 即刻 down 曬 grade 用黎自己增加下知識算

寫落 cv 真係未戒奶嗰啲

其實有啲 course 係超越咗 ug 水平唔少。但都係冇用，因為嗰啲勁 course 冇人知係咩黎。簡單 course 又真係太簡單。寫落去又冇乜用，不如由得佢算。

寫喺cv可以show俾僱主睇你對呢方面有興趣，有花時間去學，但你寫得落去就一定要有信心答到僱主關於呢方面嘅問題，仲有唔好寫太多，精而簡，寫d course係同自己搵嗰份工有關係

試過寫落cv 真係有 HR follow up
it's an indicator of your self-learning ability
but I would say it just serve as a slight talking point. They won't hire you simply because of that.

我用edX 感覺都學到野coursers感覺啲course好似general啲

呢D Coruse ruse 都加CV Linkedin?
唔係international standard/industry standard 架WO
interview 鳩UP兩句就得,加落去比HR笑到你面都黃啊

CS係有啲用喎

咁如果唔係CS major可以點入CS呢行
工又唔請你，Master又未必收

大家讀過咩course

CS 多數都係睇practical test 同pro-folio
呢D 呃下HR可能都叫到係self-initiative ,到line manager就考真功夫架啦

有上 當上個興趣班咁

睇你做咩post
junior post好多都唔睇你academic bg
只睇你識咩framework 做過咩project
佢地長期唔夠人用
因為dev係用公司時間訓練技能
而d技能係化成經驗跟個dev走
好多dev都不斷轉工係咁解

其實唔係
香港d公司10間有8間唔係做真tech
同埋佢地唔係要請叻人
而係請隻勤力又聽話嘅狗

有讀過，公司埋單